【行路撚】康城去流浮山

完sem放假一身輕！食個早餐就開始

留名

LM 要行幾耐

有無話目標幾點行到？

應該要行10個鐘

10pm

會坐低食下野

Live左

加油 小心，記得拉筋

好！

留名支持

康城>秀茂坪>觀塘>黃大仙>深水埗>美孚>荃灣>深井>屯門>元朗>天水圍>流浮山

留名返到睇今晚行到邊到

留名支持 路上小心

lm

行汀九橋

小心呀

冇車走陣間

屯門入元朗再入天水圍？

開波

留明，樓主加油

建議你行元荃古道 唔洗兜青公 青公行到悶

樓主行路過海？

加油

屎眼

遠征流浮山

去搵班迷之刀手?

10pm可能唔得

留名，你仲要行深井段長到仆街呀

唔識字都睇圖喇大哥

小心足底筋膜炎

Lm

康城撚支持你

坐係office 支持你

連登D行路Post 越黎越遠

？

LM

岩岩支那落黎?

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

G持

流浮山之後點?

見到地鐵站以為坐地鐵去

你係咪就係即刻博咀 條條大路通陰間

十個鐘點得

今日微雨濕凍, 手足小心

Live

返緊工留名

wfh留名
飲多D水 冇咁易口乾唔代表身體夠水

係公司睇live支持你

加油，支持你

支持lm

lm 樓主加油

加油 呢段好斜

青衣行汀九橋?

樓主加油
今晚應該冇早兩晚咁凍

去睇日落

點趕得切

點解行到去元朗

lm support

LM 加油

strong post lm

樓主加油 LM

加油！

樓主好堅

巴打加油

搵返幾個刀手出嚟先啦

行菠蘿山入流浮山會唔會快啲？

呢個po令我諗起木耳

樓主加油

行安達臣道去彩雲一落就坪石會唔會快啲？

轉埋灣就到金茂坪？

行多d地方刺激d

安達臣道都幾刺激架

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘>黃大仙>深水埗>美孚>荃灣>深井>屯門>元朗>天水圍>流浮山

齋影相
打下字好wo

記得飲水

對鞋唔係幾岩
一陣換鞋先

天黑入唔入到去??
LUNCH預計行到邊?

叫左都手係流浮山等樓豬

近流浮山居民表示晚上見

支持，記得買返支寶礦力飲下

番工撚為你加油

以為行單車徑嗰邊過𠻹

樓主好屈機

如果入夜就唔好啦 夜晚行會好危險

開始要屌觀塘老母了

行都要屌行人路太多人

R清加油

諗住行山定青山公路?

樓主幾大，咁行得

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙>深水埗>美孚>荃灣>深井>屯門>元朗>天水圍>流浮山

原來你係行路撚嚟，咁健康嘅
我都好中意行路

上次有人由尖沙咀行去旺角

咁高難度

今晚應該行得完

美孚>荃灣要點行

點解唔拍片
放上youtube
大撚把人follow
日本大把呢d

有冇youtube直播?

一年最多一次
😂

94

幫我含撚

十卜你呀巴打

樓主行得都幾快，觀塘10分鐘就megabox

安全就上瑪嘉烈落荃灣
快就貨櫃碼頭經墳場出荃灣西

邊度過海？睇過

有個ＣＨＡＮＮＥＬ係班細路開
好似拍過天水圍去柴灣

呢個行程 平時搭車都覺得耐

想john
利申行路撚

咁夜俾你行到入去咁點出返嚟

樓主是咪耶蘇 好似見到穿過左個海

夜媽媽由天水圍行下流浮山 我驚你比路邊D車場看門狗咬

咁撚多地圖盲問點過海

好快

一路行一路買 三寶 孖寶 二重 ？

因為毒？

樓主行成點

樓主而家應該喺紅磡食晏?

其實好多香港人對地理常識真係好一般
身為香港人竟然唔了解下自己住嘅地方
已經唔係問你狐狸叫 三塊田 五塊田係邊架啦
連普通呢啲洗唔洗過海都唔撚識

堅道喺邊?

成日拍巴士片嗰班？

樓主去大西北點會經紅磡

真呀屌
特別係啲冇黨鐵站嘅地方

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙(12:12)>深水埗>美孚>荃灣>深井>屯門>元朗>天水圍>流浮山

仆街live咗

樓主你試下多D互動啦，你就咁post圖我地不如去睇google map

好！完成左3分1喇😂岩岩換左對鞋
行到腳都跛

經過著名疫區！

九龍城食🤣

行大帽山？

你幾大

可能之後就會開始頹

公路喇

帶齊！thanks

到屯門去良景行菠蘿山可以shortcut到流浮山

樓主揀既路都兜下
兜咁多好快無體力
lunch如果先九龍城 真係要加快腳步

其實差唔多 因為下白泥行去流浮山都幾多路程

行路師

2粒半到

樓主似唔識路，點搞

落雨喎 加油

我估樓主應該冇頭燈，你叫佢尾段先黎行山玩佢咩

有人踩單車去英國幫曼聯洗廁所添

其實可以放棄

我backup電筒，輕鬆

我覺得沿住輕鐵軌由鐘屋村 田廈路貼住天水圍行都得

田廈路就直接入流浮山天水圍做終點好似快啲

好慢咩😭

Btw 唔好低估青山公路那段 係可以行到冇哂力氣的一段

果段輕鬆啦，係有幾個位有暗斜

冇錯

後面有機會真係要請教你地

其實係
一點未到SSP，我諗你之後段路都幾難捱
不過又唔好睇到人話你慢你又走去加速，用返自己速度啦，我比個心理準備你姐

樓主 最好趕一趕行程好d
因為今日又有點凍 又落住雨
咁既進程 真係8 9 點先去到

歡迎

食完沿太子道出深水埗？
但而家先係九龍城會唔會趕唔切
仲要經屯門入流浮山

點止8, 9 點，12前啦

12點到左架喇
食飯姐

無時限唔驚啦，行到聽朝都仲得

你12點到嗰個係黃大仙唔係深水埗

起底睇返你啲舊post
全部都係扮膠想拎關注
但真係冇一個笑得出
建議巴打都係小啲搞笑 幽默好難carry

你估易捱咩，我都試過行over一日，唔止係腳，腰攰都辛苦，呢個好多行路撚都低估

點解經黃大仙嘅
照計喺九龍灣行承啟道經土瓜灣去深水埗會快啲

的確係耐力考驗，我遲啲都挑戰下行去將軍澳

睇錯新蒲崗

見之前行都是遊既最後終點多數係城市 冇問題
但係你最後一段係算係市郊路
小心點吧

因為我要換一換對鞋😹

會唔會約行

咁樓主大不了可以元天走既，第一次行黎講佢個路程都勁架啦

唔搵埋我

我黎join你

陪你網上行！

唔係叫你真係放棄嘅
咪盡量睇下行到去邊
有咗今次經驗，下次表現會更加理想
不過陣間個晚餐就唔好坐低食
坐低只會愈坐愈攰

2點深水埗等

陪你網上行

可以既

兩點深水埗 😂真心坦心你行到去流浮山冇車返番出黎

有3個人

仲有的士

以睇不同行路撚行路的經驗，樓主好似散緊步咁

真心咩😑

流浮山等樓豬

樓主去見刀手一職？

感覺樓主單純plot兩點遠就出黎行，希望佢真係有衡量自己能力啦

支持

佢本身就係-.-

丹尼爾啊嘛

樓主依家咁嘅進度，夜晚十點冇可能入到去流浮山了，去到大西北都叫偷笑。

Ssp去荃灣好快姐，除左美孚過葵芳嗰段，其他全程平路，兩個鐘鬆d應該咩都行完
係荃灣入屯門耐，記得以前中學雞深井行去黃金海岸都行左3 4個鐘，不過嗰時唔識路鳩行

最撚好笑係，佢講個康城，行去屯門都係唔洗過海

4點前入唔到深井會好危

如果係巴打算ok
絲就好快

唔比係絲咩

新鞋點行咁遠

落雨喎 樓豬小心地滑
加油加油

乜真係咁失敗

撞唔撞到刀手

好

屯門直去流淨山 唔需要去元朗天水圍

如果佢喺冇準備下摸黑行元荃古道，應該會被野狗食左。

荃灣去屯門要3個鐘

用咩電話影相？

將軍澳行山路去新界會比較快 都市行法係會行多左路

iPhone 11

8點先出發
你不如打埋邊爐先

行山就唔係咁好玩

所以你呢條係耐過由中環出發

樓豬

折返

行唔完唔緊要，時間/身體去到盡就好停，搵車走，但唔係叫你放棄，過一兩日再由停低果點繼續

有經驗，下次可以再plan好d

新手特別要注意逃生/quit路線
盡量唔好行D無生口位的路

之前有個巴打講得啱，樓豬可以係山路轉入安達臣出彩雲，咁就快好多

lm巴打加油

到咗三聖再轉龍鼓灘 邊行得切

睇你行到一半投降

唔停，10點前有冇機？

樓主有原因落屯門？ 做咩要咁行

香港最長既一條直線距離

由法國康城開始行都係唔洗過海
柒左就認ok

是咪要行山?

預你食完飯 1430去唔到深水埗 我諗你0000先可以到流浮山

No

Ching係邊區嚟

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙(12:12)>深水埗(13:51)>美孚>荃灣>深井>屯門>元朗>天水圍>流浮山

返工睇到收工 lm

屯門

小心有刀手

好😂

就到美孚

依咖有行左3萬步未？

lm 樓主加油！

第2日會腳跛

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙(12:12)>深水埗(13:51)>美孚(14:40)>荃灣>深井>屯門>元朗>天水圍>流浮山

fit到

留名
留名

今晚未刨過

仲有冇心機度馬

唔使買，如果返到屋企仲未跑完先諗下佢。

8/9場有睇過

買一條算😂

師兄係咪長途馬

樓主馬膽王已出

#305
Regen
•
2020年12月22日 21:35:52
R2 追風驥足

3 / 96 / 6 4 0 0 3 / L / R8 利害了 / Regen

留名 不過3點都未到荃灣 今晚真係好難入到流浮山

仲要應該會越行越慢， 攰架。

利申已經覺得自己好快喎🙈

Cls Ching

樓主呢個時間
行元荃古道啦

荃灣去屯門應該要3個鐘，要行快啲

MK烈

90路黎講都幾行得喎 身壯力健

屯門再入元朗同天水圍先入流浮山 嗰度隨時又唔見3個鐘 入黑行入流浮山又危險 如果樓主係絲打就真係唔好搵自己笨

樓主加油支持

我7點返去 會唔會見到你

屯門可以唔經元朗直去天水圍南，大概個零鐘，再行上流浮山應該一個鐘。所以荃灣去流浮山行得快嘅話都要5個鐘利申行過

真，行到天水圍已經好叻叻

行下白泥？

天影路左轉天華路，再行流浮山路

仲得閒行葵廣

行屯公先最攞命, 你行到入去我諗都8點幾9點

7個鐘行左一半路程
祝你好運

Lm
行路撚

刀手選拔日

+1

樓豬加油，去天水圍book房屌女算啦

勁多黃店

唔洗食下野休息下?

食咗咩 ？

冇😂只for望梅止渴話你地聽去到呢度

加油～

沿途唔使食嘢補充？

有無人挑戰上水行到赤柱

岩岩食得好飽lunch

邊區食？

九龍城

lm支持

樓主加油，洗唔洗要尿袋，可以喺天水圍俾你

我十點再入黎睇post 樓主如果頂唔順 我就車你返將軍澳

應該捱唔到了

樓主小心流浮山啲刀手

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙(12:12)>深水埗(13:51)>美孚(14:40)>荃灣(16:25)>深井>屯門>元朗>天水圍>流浮山

葵芳起步應該兩個鐘左右到深井

睇黎都要通頂

有命上，冇命落

唔好夾硬黎

最難食果段尼料

12點前仲有體力就搞店

小心缺氧 D沼氣

4年前跑半仲有133
希望爛船有3斤釘

望完空開始力弱喇😭

呢段先風景靚同好行

收工返去睇跑馬啦，

唞夠下次由呢度開始繼續行埋去流浮山。

急劇墮退，驗都要唔到乜嘢出嚟。

加油啪啪啪
加油啪啪啪

落雨喎

估計過左屯門就會棄驚

見到都想嘔

青山公路係最消磨意志 頂住

4年前跑半仲有133

？？？

半馬

133 ？
負 133磅 ？

大雨呀

頂磅上陣排頭位 ？

半馬拉松1小時33分

嘩！ 馬路高個行人路，又防撞欄。

好危險喎

又無防撞欄

截的士返康城算啦

同意，
截車去巴士站都可以

勁

你plan 果條路唔經深井屯門

返轉頭去荃灣搭290X啦
咁行法真係行到1,2點

天氣凍加落雨體力耗得好快
量力而為

夠唔夠暖呀,洗唔洗比D黑膠袋你

其實430到荃灣既 可唔可以搏下行元荃古道直入大棠呢

天氣差就唔好死頂

Ching 你咪玩啦半馬個半鐘，配速就4:1X/km
你表演完全不符喎

落雨天黑叫人行山

落雨喎師兄 返屋企啦

幾年冇練喇
以前明明全校冠軍😭

深井唔走就要行多1-1.5hr去到屯公轉車站走，再唔走就難搭車

天黑前可到轉車站

行路同行山兩回事黎，仲要又落雨又天黑

唔係建議 純粹討論下
依家5點幾先上已經太遲 仲要有雨

樓主未死？

小心凍親

落雨兼無景個日先黎行

改屯門做終點算啦

呢段路好悶

4年由一個精英運動員變到步速<3.6km/hr
我唔係話行路post要鬥快，但吹水有個譜

人地講明幾年冇練，你嘈乜

大交合

幾年冇練，你叫明月千里依家返嚟跑五班長途都輸啦。

小心冷親

雨褸定擔遮 ？

個個喺度笑樓豬行得慢
原來樓豬根本無驚過

依家質疑下都唔得?係咪落差咁大都唔可以質疑先
如果樓主喺4年前可以跑得咁出色，但4年內完全冇練既原因又係咩?
或者我簡單比個概念你，我自己跑10k around 55 mins，行路配速一樣做到>4.2km/hr，你就知樓主講既有幾誇張

今晚1845頭場

擇日由今日離開嗰個位繼續

咁你繼續質疑繼續當佢吹水啦
我淨係睇到幾年冇練
肥過隻豬都得啦
個紀錄仲諗黎做咩
你話我聽你跑幾快行幾快把撚

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙(12:12)>深水埗(13:51)>美孚(14:40)>荃灣(16:25)>深井(17:39)>屯門>元朗>天水圍>流浮山

返歸睇跑馬啦，
休息是為了要走更遠的路。

叻哥上身

用兩褸定兩遮 ？

停左雨補給一下ok!!

開始入黑了

天黑了

你真係痴撚線
乜point都冇
得一句話人叻哥上身當自己贏

樓主有冇玩hk100

當我有point 嗰時你咪就係話乜都睇唔到囉

係你冇理人幾年冇練定我乜都唔理呀大佬
我咪問緊你人地幾年冇練個紀錄仲諗黎做乜囉？
你仲比較啲數據黎把撚囉

樓豬1個人行？

睇下會唔會經過

入下白泥要行多一兩個鐘

我上面咪有問冇練幾年係咩原因

一下係精英運動員，一下跑都唔跑，我就係質疑佢呢點嘛，你唔明我咪攞數據比你睇樓主前後落差有幾大囉

講真我喺連登開行路post既資歷都數一數二，大把行路撚同我交流，我依家唔係笑9樓主行得慢乜乜柒柒，係依家佢講d 野有d 唔合理，你就係度話我嘈

你鍾意做人不求甚解做港豬我由你啦你繼續欣賞佢行，我繼續問好冇？

加油樓豬

今日天陰又落雨, 小心身體, 咪凍親
諒力而為呀師兄

獻醜了🙈

半馬同全馬差好遠
樓主宜家挑戰緊全馬既距離
全馬會出現抽筋、撞牆好多問題

厲害

行路要完成咁長都唔係易
累 痛 眼訓 凍
樓主加油

跑同行又兩回事

咁求其遮，因住又自爆

呢段有排行

有排行

影下D燈光又幾正

你真係好撚好笑
你係求證就唔係一黎就話人吹水有個譜，覺得樓主作半馬紀錄，而係問人點解慢咁多啦

你嘅所謂唔合理，明明幾年冇練已經係一個充分理由

講到尾原來係想show off自己喺連登行路post嘅權威

btw,我邊隻字令你覺得我欣賞佢？老屈人係唔會令你講嘅野有說服力啲架呀行路權威

咁你咪自打嘴巴囉
跑~20K快 =/= 行>40K快

其實好多巴打真人識
冇咩所講😂

謂

巴打有問題想討論下啫
樓豬咁嘅天氣堅持到已經好勁
加油呀

你SKIP元朗天水圍啦，行上雞伯嶺直入流浮山吧

其實係
我發現打錯左
未仔細望

你陣間有咩事唔好call白車
我第一個出嚟屌柒你

幾年冇練說服到你說服唔到我我咪問囉，事實係佢個記錄真係唔多人做到，到依家行咁慢差距咁大我先質疑佢吹水姐

我同你講開過post 唔係哂命又盛，只係用我個人經歷解釋點解我會有咁既質疑，我要哂命我唔洗喺度cm啦，我正正經經開個post 唔好

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙(12:12)>深水埗(13:51)>美孚(14:40)>荃灣(16:25)>深井(17:39)>屯門>天水圍>流浮山

啱啱入, 插下嘴
我全馬4小時左右, 但平時行路好慢
行同跑唔同mode, 無話跑一定要行速度4倍 6倍咁
有跑開嗰排可能行路仲慢, 跑完長嗰日攰到唔想行

經田廈路 屏廈路？ 唔洗入天水圍，不過入埋補給多啲

咁我會expect 一個運動員速度唔會慢得去邊，但樓主前文有講覺得自己行得好快，一路睇落先覺得唔合理

頭先十二點幾元荃古道 醫院上石龍拱果條路兩條村狗一白一黑衝過來 屌佢

等我又行去屯門先

屌，人哋開個行路post都有啲「權威人士」入嚟駁咀
唔講仲以連登請咗版主

幾年前一條友上元荃古道,
行到天黑, 又比狗跟, 巧驚

19km left

其實睇你抱住咩心態去行
如果係散心郊遊mode
一定會慢
3-4km/h好正常

趕唔切啦

佢爆左7成

同我同一個位俾狗跟？我聖誕想來回荃元 依家諗起啲狗牙有啲無引同淆

加油呀Ching

應該再後啲，差唔多元朗
真淆，行到好攰，附近仲無人，好在行多陣就無跟
搵多人個人行啦，早啲行

我都明白，不過前面樓主有句話覺得自己已經好快

加油返工追post到放工

唔好入村，好撚多村狗

紅磡大酒店

豪景

加油 你會完成全程嗎

Yes😼

我行完山 係屋企陪你 多啲Update !

巴打真係諗住行通宵 小心睇路

照咁睇 1個鐘後應可去到黃金海岸

樓主頂住

樓主著得夠暖嗎

追風驥足 win 咗

呢度邊度 ?

12點去到？

屯門轉車站

希望你10點半完成牌坊有車出返去搭車

Live咗
樓主入到屯門未？

最勁都係試過旺角行去青衣

樓猪到未

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

K65出翻天水圍／元朗就有車翻歸
不過架車係黨鐵嘅 如果要罷鐵就要行翻出天水圍坐巴士

我估而家佢應該累到相都影唔到
佢應該係黃金海岸邊邊

樓豬入到屯門嗰邊邊未？

live 咗， 屯門轉車站入到三聖都要1個鐘

依家先黃金要加速 wor

11:15尾班
完成就算喇😭

聽過啲人太子旺角油麻地都要搭一個站
直接行過去仲快啦

加油，唔錯架啦，至緊要有車返家

行到嚟屯門打聲招呼

建議入埋下白泥

好勁，今朝起身已經見你行緊

去到屯市就食啲野搭車返去啦，下次再戰

我諗佢快極都12-1點先行到去終畸
依到行去屯門都個幾鐘
上埋天水圍懷疑兩個鐘得唔得...

住流浮山隔離
希望你完成到

岩岩入嚟
仲未行完

加油呀, 食左飯未?

痴撚線，加油

行到兆康苑都要1個鐘啦

唔好入元朗
喺鍾屋村轉入廈村直入流浮山啦
起碼快兩個鐘

今朝起身睇過個po 宜家番屋企食埋飯仲未完 樓主小心

冇堂食

屌我完全同你一樣

where

天水圍做終點安全啲
流浮山好多野狗

3聖

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙(12:12)>深水埗(13:51)>美孚(14:40)>荃灣(16:25)>深井(17:39)>屯門(20:54)>天水圍>流浮山

入到流浮山諗住點走

加油 入黎打氣

直通巴

笑左
唔緊要 可以學公園男

海鮮街

樓主到未，入夜喇天氣凍小心冷親

原來到左屯門，加油

多謝關心行到好熱

就係咁先要小心凍親

搵d 屯門 天水圍巴打落街打下氣
sponsor 你搭黃的返屋企

到邊頭

真
貨櫃場特別多野狗

食啲野，即係叫佢求其買個包喺街食

仲未到流浮山？凍唔凍

ho ball

起碼過一個鐘先有貨櫃場

好彩有得行住賭馬寧我唔覺得攰😂

令

好勁.
仲行咁.

加油樓主

君妖老巢

應該半個鐘內到嶺大

加油呀, 諗緊你點返屋企
1.坐的士?
2. 坐小巴出元朗再轉巴士去觀塘?
3. 坐小巴出元朗再轉黨鐵 (西鐵) 元朗去美孚再去康城站? 有排坐喎
有無黃的師兄收順啲, 四百蚊送你返康城?

党鐵巴士K65 尾班11:45
城巴N969

SORRY. N269 先啱

加油呀,如無意外你行到去終點岩岩好有車搭

樓豬好勁

真係要注意保暖 夜晚新界果邊仲要凍多一個層次

應該掂. 好快到
上次有巴打頂唔順 放棄.

Regen兄好勁
入黎支持下老友

Regen兄岩岩又中左條二重彩

買100蚊派左2千幾

好耐冇見😳

師兄加油

11點幾應該見到流浮山刀手

強

屌打錯路

行*

尾場有冇心水呀?

玩多50試下

點解要入到流浮山完

傻閪到天水圍未

天水圍入流浮山路段多野狗？ 平時我都係搭巴士入

流浮山刀手落山定你上山先

喊住問點解真係好能on9 好能想威好能有優越感 打咁多嘢想話人知自己知好嘢 扮咩老屎忽 收番埋先啦 冇人想知

Lau pig注意保暖

睇黎真係行到12點有咩車返出去

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙(12:12)>深水埗(13:51)>美孚(14:40)>荃灣(16:25)>深井(17:39)>屯門(20:54)>天水圍(23:02)>流浮山

等樓主俾狗咬撚死算啦

行十幾個鐘真係好癲

樓主好堅，萬事小心呀！

再行無車啦, 天水圍停啦好嗎

樓主有料

腳趾好痛🙈

樓主

樓主好勁今朝返住工睇到依家

1130有咩心水波

冇車了

流浮山果段都幾多流浪狗樓主小心呀

師兄過乜嗨呀?

冇睇波

樓主好有毅力

行返去康城

12點準時到

行咁耐但冇海鮮食

有冇尿袋

有錢就得啦

仲有1.5k
好撚無助😂

跑 最後衝刺

樓豬加油！

點跑呀
隻腳應該報銷

加油絲打

住將軍澳 公司個倉喺流浮山
下次要入倉都考慮下行入去 不過真係考慮下算

仲差少少，加油

行流浮山路好快到 加油

屌住呀！！
我今朝追post追到依家！

頂住呀樓主

Last少少啦！仲有冇尾車

為咩呢

勁呀喂 轉頭諗住搭咩走？

收皮啦

入直路

CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的CALL 8折的

跑埋入去12點前收工,好頭好尾跑埋入去12點前收工,好頭好尾跑埋入去12點前收工,好頭好尾

加油呀！

好有電車男feel

進入最後直路啦樓主

痴線佬

有咩車走

😭

康城(8:10)>秀茂坪(9:56)>觀塘(10:46)>黃大仙(12:12)>深水埗(13:51)>美孚(14:40)>荃灣(16:25)>深井(17:39)>屯門(20:54)>天水圍(23:02)>流浮山(23:58)

CALL8折的士
CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士CALL8折的士

恭喜

腳跛未？
我上次長沙灣行到豪景開始跛

有冇計行左幾多公里
有冇計行左幾多公里
有冇計行左幾多公里

又係你

好勁呀

HI

會唔會行返去康城

嘩屌仲行緊
刀手都瞓咗喇

勁呀

恭喜樓主

好想奶樓主對腳

隻腳報銷未

尾車尾走

行左全日癡線

恭喜恭喜

差唔多14個鐘

貼番個總結步數

恭喜哂
有冇生哂水泡

respect!

Well done

樓主好勁！

你住邊

you the best

Good job!

點翻屋企 住邊

恭喜，而家都凍，快啲返屋企

痴撚線 勁到

飛的返元朗再諗點走
我住黃大仙

樓豬晨運完啦

好似係sofar行到最夜既行路po?
勁呀樓主！

61公里

有個好似半夜行咩咩古道

元朗可以搭N269出荃灣
轉觀塘紅Van出黃大仙
或者N290（得兩班）都得

Btw N290總站係康城

Thanks!

之前有個全港咁行 行咗幾日

勁👍🏻👍🏻👍🏻

腳有冇抽筋

真係好多謝大家16個鐘既支持同鼓勵
其實去到最尾兩個鐘真係好想放棄
因為隻腳真係太痛
但冇理由埋門退出
所以都叫做勉強係12點前完成！
好開心，下次有機會再同大家一齊live

R清訓邊

腳斷未

入唔入到健力士

樓豬住黃大仙直接元朗坐268c ok la

幾點呀而家仲268C

勁呀樓豬

唔好意思，撳錯掣負評。

尾班已過
佢至少要行快個幾鐘先搵到尾班車站

N368緊
攰死🙈

12個鐘差唔多啦
同我女朋友行街都係咁

Wtf?你想去邊

拍拖行12個鐘
行山都唔洗啦

樓主勁啊！！嗰份毅力堅持

勁！

N368 > N121?

行完要休息幾多日？

恭喜！

去建興慶祝先啦

荃元古道 好似觀塘返天水圍

好似係，當時我記得全部巴絲都叫佢唔好行叫佢是但搵個地方天光先再行。

行路撚 觀塘去天水圍

其實佢好勁 放工仲有力行

我岩岩部機冇電
返到屋企沖完涼喇,早抖
祝你地都聖誕快樂

merry christmas

巴打聖誕快樂

好勁

respect! 好癲

高手

Who cares

行成十幾個鐘 ching 幾屈機

好L 勁呀

勁呀喂
朝早返工，放工臨瞓見到妳完

樓主好嘢

好撚勁

3729
可能多過你今日食嘅份量

佢仲行緊去中大

勁
唔知駁咀個個去左邊